====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Trois batailles mémorables  : celle du foncier , celle du logement et celle du réseau de chaleur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

